{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055821",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10040406",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 브라운도트 안동문화의거리점"
    },
    "text": "ブラウンドット安東文化通り店は出張や夜勤で大変な一日を過ごした会社員にうってつけの憩いの場です。 ここでは疲れた体をほぐし、エネルギーを補うことができます。 客室内のスタイラーに服を預けて、快適なラテックスベッドでネットフリックスをご覧いただけます。 翌日はすっきりした状態で始められるでしょう。 宿泊施設は計41室の客室を保有しており、様々な言語でご案内できます。 7月にオープンしたこのホテルはポイントホテルで運営されます。 駐車は商人会公営駐車場を無料で利用でき、最大20台まで可能です。 客室はすべて禁煙区域であり、大人の男女同室での宿泊は制限されることがあります。 未成年者は両親と一緒にいなければならず、身分証明書の確認が必要です。 一部の客室では、UHD画質のネットフリックス視聴とクーポンも提供されます。 位置的に安東市内に近いので移動が便利です。 ただ駐車が少し不便で防音性が悪いという意見もあるかもしれません。 客室は禁煙区域であり、様々なタイプやスタイラー、ルーフトップ客室を保有していますが、施設の状態や環境などの問題も発生する可能性があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何階建てですか？",
            "answer": "このホテルは何階建てですか？－ このホテルは多階建てで、正確な階数は不明ですが、お部屋数は計41室あります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "このホテルの特徴は何ですか？－ このホテルの特徴は、疲れた体をほぐし、エネルギーを補うことができる憩いの場であることです。"
        },
        {
            "question": "このホテルのオープン時期はいつでしたか？",
            "answer": "このホテルのオープン時期はいつでしたか？－ このホテルは7月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "このホテルの駐車場はありますか？－ はい、このホテルでは商人会公営駐車場を無料で利用することができます。最大20台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は何言語でご案内されますか？",
            "answer": "このホテルの客室は何言語でご案内されますか？－ このホテルでは様々な言語でご案内できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "このホテルの客室は禁煙ですか？－ はい、このホテルの客室はすべて禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは大人の男女同室での宿泊は制限されていますか？",
            "answer": "このホテルでは大人の男女同室での宿泊は制限されていますか？－ はい、大人の男女同室での宿泊は制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "このホテルでは未成年者は宿泊できますか？－ 未成年者は両親と一緒にいなければならず、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室でネットフリックスを視聴することはできますか？",
            "answer": "このホテルの客室でネットフリックスを視聴することはできますか？－ 一部の客室では、UHD画質のネットフリックス視聴とクーポンも提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルは安東市内に近いですか？",
            "answer": "このホテルは安東市内に近いですか？－ はい、このホテルは位置的に安東市内に近いので移動が便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 540
    }
}